有無喺MNC做野嘅巴打同我一樣

好大壓力…
唔係工作壓力…而係同d同事相處唔到(8成係鬼佬 香港人又好多係國際學校個d出身)
好似總係融入唔到佢地既圈子…
話題 見識又唔夠佢地廣
有時又會因為英文唔夠好講到1999…
佢地聽完都係求其答下就算...
好怕佢地背後笑我廢…

I know that feel bro
佢地眼界真係闊過自己好多
我自己食飯會睇fb睇ig
佢地食飯係睇Bloomberg
傾既野係外國見聞，國際大事
佢地用英文講到興高采烈
我諗得黎點用英文答佢地都已經轉話題
有時真係幾無力

I know that feel 同你情況差唔多
次次食飯 傾計都係yes yes yes, 陪笑吓
唔係唔識講 但諗到點講嗰陣佢地已經講緊另一個話題

join下人地happy hour la~
飲多兩杯自然唔怕講

仲happy hour… 而家連食飯都怕同佢地相處怕尷尬所以盡量都帶飯…
唉 我有諗過去學英文架…但邊有咁多時間…

ef囉，我有個同事為左融入個女啲同學家長走去報左佢地嘅英文班，我見佢lunch呀放工呀拎住部電話就可以上堂

想問下mnc 份工係邊到搵 ？
自己好想去d mnc 做